Ｄ血噴出黎啦，飲龍血飲龍血

左邊一條龍，拮佢拮佢
右邊一條龍，拮佢拮佢
Ｄ血噴出黎啦，飲龍血飲龍血
條女淫到

8:23開始睇